戴口罩有用既話就唔會爆成咁，重要搞口罩文革互相批鬥，所以中共喺香港推國安法完全正確

你個logic 有問題

1.爆成咁 =/= 戴口罩無用

唔戴可以爆得仲勁

2. 所以要推國安法？ <- logic flow?

你呢啲傻閪個腦裝屎轉數慢所以唔明

衲Dee

衲ＤＥＥ英明